外國囡囡既身材, 港女真係拍馬都追唔上

預覽圖咁嘅樣

勁

外國仔仔既身材，港男真係拍馬都追唔上

波大遮三醜無聽過?

白人先係高等人種 黃種人不論男女都差過白人

見外國生活基因好 亞洲男仔又高又型
亞洲女性 又身材好 又高

不過都有例外 有啲基因都係又矮又柒
係外國係低賤狗淨係同亞洲人玩翻